爆相爆片：20警蘭桂坊平亂 警犬激動 醉娃失控

2018年10月17日

爆相爆片：20警蘭桂坊平亂
警犬激動 醉娃失控

懷疑認識醉酒男的女子（箭嘴示）衝向警員，疑打中一警員的頭部，警員揮警棍作勢嚇退她。

中環蘭桂坊係夜蒲勝地，梁小姐星期日凌晨差唔多4點同朋友喺嗰度飲完嘢散band，佢哋行經德己立街一間酒吧對開，見到場面墟冚，一大班警察圍住一個懷疑飲醉酒搞事嘅男人，現場有警犬不停咁吠，有警察拎盾牌、揮警棍，氣氛緊張。

根據梁小姐嘅短片見到，當時一大班差人圍住個醉酒佬，個醉酒佬好似耍醉拳咁，企都企唔穩，仲撞跌咗酒吧出面畀人排隊嗰啲活動欄杆。

梁小姐見到一個懷疑識得醉酒佬嘅女仔，似乎都係飲多咗，想衝埋去醉酒佬堆人嗰度，另一個男性友人從後箍住佢都制止唔到佢，個女仔掙扎揈手揈腳，懷疑打到其中一個烏低身嘅警察個頭，個警察即刻起身攞支警棍出嚟作狀打個女仔嚇吓佢，其他警察見到湧上去叫個女仔走開，佢個男性友人即刻拉佢走埋一邊。

女子情緒激動，走路時跌跌撞撞，要友人拉她起身。

警犬狂吠，更疑企圖撲向人群，遭領犬員按在地上冷靜。

警持棍盾戒備

然後現場另一邊聽到狗吠聲，一隻警犬不停咁吠，領犬員已經拉住佢，但隻警犬好似想撲去咬人咁，領犬員大聲喝停佢，然後撳隻警犬個頭落地下大約5秒，等佢冷靜後再放開佢，繼續周圍巡維持秩序。在場有女仔見到話：「好慘呀狗狗！」

梁小姐估計現場總共有大約20個警察，有警察拎住盾牌戒備，現場地下有血迹及染血紙巾，在場警察不停趕走聚集嘅人群：「唔關事嘅走開、讓開讓開、keep moving、全部行開！」然後梁小姐又見到頭先情緒激動嘅女仔喺條斜路跌跌撞撞，要朋友拉佢起身，之後轉個頭唔知佢發生乜事，坐咗喺路邊又叫又喊，左腳小腿流晒血。

由於警察叫人離開，梁小姐都冇再留低，所以究竟初頭發生乜事，同埋結果警察有冇拉人，佢都唔清楚。

爆相爆片
#MeToo個個都要爆，但係唔一定要舉牌！只要你肯爆，無論好事、壞事、憤怒事，正嘢、衰嘢、古怪嘢，影低佢，《蘋果》幫你爆，更設爆相爆片大獎賞，除咗爆相畀$500、爆片送$1,000嘅基本獎賞外，仲會選出每周之星，每星期最高單日總點擊頭5名即刻科水$10,000，而每月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，更可以成為每月盟主，額外獎賞$100,000，係$100,000！爆相爆片必須為本報獨家採用，一經刊登立即有獎！
爆相爆片WhatsApp：6383 6568

參加細則
1.爆相爆片必須由參加者拍攝。
2.若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3.壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4.本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

上一則
上一則
以黨名義奪權 架空總理李克強

雞飛
狗走

好慘隻狗

太過激動
咬到人個領犬員大鑊

在場有女仔見到話：「好慘呀狗狗！」

on9

睇內文先知原來真係有隻警犬
以為講有差佬亂鬧人

見到標題諗緊警犬係真警犬定係差佬

自相殘殺

通常咩情況先會出警犬？

掃毒

隻狗

唔㩒住隻狗就真係大撚鑊

狗狗好慘

（陰謀論）

隻警犬 嗅到個場有毒品所以吠？

之後某條友出黎護主發酒癲

隻警狗應該唔係輯毒果隻黎

成班雞

如果佢去廣西狗肉節會點??

唔一定，唔係輯毒犬

創造力量同幻想會嚇你一跳

實驗過有隻畜牲喺度
人多場面易控制啲

外國酒吧見d鬼佬醉酒發顛, 兩三個警察一野撲上去按佢係地上, 極速搞掂

D狼狗咁大隻又對住你吠好似想黎咬你緊係會淆一淆

因為正常人有理性可以溝通

動物第一次接觸好難溝通到, 一野發癲咬你

雞犬不寧

初初睇張相caption見唔到隻狗 以為係個警察失控禁住個女仔

正常警犬嘅訓練應該係聞到會坐底

瑪蓮萊個啲唔同，體型比 german sherped 更撳用，但係兇猛好多

咁撚多人帶隻狗去做乜鳩

我意思係緝毒犬嘅訓練，一般都係聞到有毒品，炸藥就會乖乖地坐喺度。
其他工作犬就唔係好知

又証明港女幾咁on9

屌你老母 禁住隻狗 正仆街

一鬆手果下 係人都驚
咬死人又可以懶落隻狗

好慘呀狗狗！

成單新聞做乜撚嘢

雞犬大戰

警犬激動

佢一咬，啲牙可以插到好入

隻狗收皮了,唔聽話

警犬咩左咁激動

警犬咩事咁激動?

警員 定 警犬 定 領犬員

掃毒果d叫緝毒犬

咁通常咩情況先會出警犬

人群多 可能有武器 警察唔夠控制場面
親眼見過一次係示威 d警犬係真係好難拉得住 我見個隻帶左口罩佢都依牙鬆鋼係咁fee我 仲好想衝埋黎 條友勁辛苦先的到佢走

人群多 可能有武器 警察唔夠控制場面
有位巴打親眼見過一次係示威 d警犬係真係好難拉得住 個位巴打見個隻帶左口罩佢都依牙鬆鋼係咁fee佢 仲好想衝埋黎 條友勁辛苦先的到佢走

我見過警犬車佢地係架車都跳到架車震晒

20個圍一個，出動到警犬同警棍，唔講仲以為抓通緝犯

睇nat geo 金牌馴狗師壓隻狗落地係話佢知邊個係大佬，令佢屈服然後服從

藍色衫個班手和x和

警犬狂吠，更疑企圖撲向人群，遭領犬員按在地上冷靜。

唔load 圖以為係講緊人果種警犬

個地下好污糟

仲以為係2隻腳既警犬，點知真係四隻腳

外國對付醉酒佬好簡單
就係直接衝埋去一野按低佢

警犬:條女好正呀! 仲醉咗添

頂唔順啦

差佬:仲乜鳩呀 撳住佢

警犬: 屌...

2018年仲可以咁撚朦

冇頭冇尾都可以出新聞

20打1 on99

Tackle boom

見到現場人多 散仔驚揹飛 邊敢做野

有咩事就call支援 一收到order成班黎曬 又唔敢落指令 咪係到拖拖拖

拖到白衫大sir黎先敢做野

條女 相？

香港呢個投訴之都，你去到邊一投訴都係成村人嚟，鬼叫啲人閪咩

多個人多個證明

老蘭wor
散仔亂咁黎 分分鐘個醉酒佬係唔知邊個大官個仔
咁就大穫
緊係有大食大 等阿sir落 order 啦

就地正法

相煎何太急

條友開頭串柒柒
點知最後咬到佢收皮

警犬狂吠

發覺宜家d黑警係唔係都好中意帶埋飯狗，貪夠疊馬定點

臭雞